有d鬼佬鬼妹揸住寫左中文紙牌求財係堅定漏?

岩岩驚見係公屋邨附近求財仲要好眉好貌幾光鮮...係真係賺d旅費定幕後有人操控?來回返黎都仲企係原位又無乜人show佢真係企一日都唔知有無一舊水

包埋扑野，其實好抵玩

男都係？

以前講過係有黑社會控制

9up到你呀

假

屌你咩，一向玩鴨貴過玩雞